請問有分高低位的枕頭，係枕高位定低位？即係邊個位貼頸？

高位

低位

高位回落

其實係打長擺個頭放中間條坑